如果堅既，勇武，唔應該割如果犬老屈，更唔應該割初步推論有以下幾個疑點

TATP 240ml足以炸毀一架飛機
堅係高殺傷力班撚屌犬點會拗埋手氣定神閒睇引爆呢？
一公斤威力應好大，我地睇睇犬隻的巧妙安排

疑點一：
犬話跟左幾個月，造炸彈咁大劑就應該早早拉人封艇，使等7.20前夕湊夠一公斤先拉？

疑點二：
7.20早上7：00第一次引爆
7：00引爆已知危險，點解之後會畀人入大廈返工既？

疑點三：
承疑點二，7.20 11：55先疏散人群，
星期六好多藍領開工架！
13：20先二度引爆，疏散和引爆不足兩小時
要疏散不可能用不足兩小時確認大廈每個單位都吉晒，
犬段鳩估，爆炸冧樓死人點算？

但13：00氣定神閒已set定場call定記者開記招set定場開記招

疑點四：
7.19 22：30突擊撿查並話”當場”拉人
翌日早上六時先話有鐵通和爆炸品，
仲話粉末放係枱度咁易搵？

由拉人到發現爆炸品7個幾鐘班犬係度做咩野？
呢段不短的時間內犬隔開當事人，現場有冇人及物資進入？

一公斤引爆左，即係冇
十公斤引爆左，又係冇
不如吹大啲話有一百公噸啦

屌你老母死公安犬
死全家！

要搞都唔搞咁細啦,放煙花咩

狗仔無文化,未睇過flight Club

自推

推